香港黑色巴士線

一人一條經常發生嚴重事故嘅巴士線
我一定揀118
1998有灣北翻車死5個
2012有柴灣道兩巴夾的士死3個
冇幾耐之前又有謀殺案

完

68M

有咩大件事爆下

265M

又係 一件屯門墜車意外就死得多過晒118 3件意外嘅總和